五大訴求好定update一個新的訴求好？

5大訴求我覺得有D outdate,所以整個sample比大家睇睇

1.停止濫用緊急法，並立即廢除反蒙面法
2.徹查警隊濫暴，解散，改革及重組警隊
3.立即收回自治不是一國兩制言論
4.釋放所有被捕抗爭者 撤銷所有控罪
5.撤銷暴動定性
6.立即實行雙真普選，由香港人選出屬於香港人的特首
整個新的好D，緊貼新戰況
五大訴求方便D啵

1

2

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

3

4

5

唔撚好再改有真普選咩撚都有
文宣一改就亂鳩曬

死全家就死全家！！做人要有口次 5大訴求就5大訴求